點解啲人睇完嗰套比xx更xx的故事要喺ig強調自己無喊？

其實話自己無喊過嗰d係咩心態？
定係你想講自己好堅強好叻叻豬
講真 你話套片唔感動我都算
點解要講到套戲係笑片咁樣
再加多句唔明隔離d人喊乜鳩？
利申 無入場睇 淨係睇個封面都喊到仆街

認真post無人理

同睇鬼片話自己由頭笑到尾一樣
利申 照鏡已喊到仆街

i我係g都見到幾個fd係咁
利申冇睇封面 齋聽套戲名都都喊到仆街

冇睇封面冇聽到戲名
見到人喊我都喊到仆街

attention whoressssss

我早幾日唔知咩事起身就喺度喊 收唔到
上網睇翻 原來出左套咁嘅戲

我睇旅貓日記都喊到狗咁🥺我自己都會話有喊，我有個fd喺ig story話唔感動，垃圾。我同佢一齊睇，佢仲喊出聲。

D劇情on99真係當笑片睇

典型韓式老套劇情，
唔明邊個位可以喊，
但個個入場既女人都喊

套戲垃圾還套戲垃圾
點解要講到佢係笑片咁